講到尾都係你地唔肯罷工搞到咁

叫人唔好阻住D旅客 叫人等你地收工
點解最簡單罷工都唔肯 成日話兄弟爬山 各自努力
我真係唔覺你班和理非有幾咁努力囉